《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

首先請花3分鐘時間睇左段片，簡單了解下現時立法會制度。

記得今次反送中有外國人指出：「香港人偏向爭取即將失去嘅自由同權利，而唔會去爭取更多自己應有嘅權利」

試諗下以前23條、反國教、到今次反送中，每次我地出尼抗爭，即刻抗爭成功，我地嘅民主自由有進步到咩？

冇，即使所謂嘅抗爭成功，我地都只係原地踏步。但相反，如果抗爭失敗，我地嘅民主自由就會後退一大步。

議員被DQ、中環海濱送中、安裝監察燈柱，仲有數之不盡嘅惡法已經陰濕通過，我想講我地已經失去太多太多。

如果再唔改變，再唔爭取立法會主權，我地永遠只能捱打。

我地反得幾多條？

要救香港，短期內一定要取消功能組別，七年內一定要爭取到真普選

推

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

沒有學生，沒有年青人，只有香港人

真普選冇可能

港獨冇可能

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

刻不容緩！！！

有片 睇下中共點樣打斷何韻詩起聯合國發言

香港人一定要反對「社會信用體系」

PUUUSH

認同請幫手推下

打持久戰我地真係實輸

惡法唔止送中一條

每日都有驚喜比香港人

每一條都上街 政府又唔回應

真係哂時間耗民意

爭取雙/真普選先可以由根本上解決所有問題！

我地要既係民主！只要係民選特首就一定會回應我地既訴求！

尼緊仲有國歌法 仲有明日大嶼

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

仲有燈柱 社會信用 辱警

每一條條例都係侵蝕緊我地自由！

DQ真係好傷 對我地好不利

政府已經完全漠視民生 剩係討好中共

唉 比你係林鄭 你都會咁做啦 全國層面上我地香港只不過係少數派 13億同200萬反對者你點簡？抗衡唔到兵力又無 可以點？

應該爭取單一訴求。
2020全面普選立法會，2022全面普選行政長官。

唔好比佢spin了

仲7年?
低能監控燈柱、社會信用系統已經全面進場啦
2020要立法會普選

集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選集中立即實行雙真普選

七你個頭

下屆立法會就要全面普選
下屆特首就要真普選
等你老母7年！

一定要真普選
否則同樣事情只會不斷發生

仲有人民信用評級

啱 要做要做盡佢 持久戰對我地不利

Push 制度改變先係解決一切既根本

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

對住哩D極權
要打！
往死裡打！
乘勝追擊！

push

要多d人知
而家開始要吹會爭取真普選

我地等唔等到七年啊

真係未必等到，回歸22年已經比中共侵蝕得好嚴重，一定要食住今次個勢

係 目標直指真普選 開價一定要大 之後先有談判嘅餘地

我要真·普選

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

係 唔可以再比林鄭玩文字遊戲玩分化

PPUUUSSHH

大家意志要堅定。
玩夠假民主遊戲未？

up

就現有制度，區議會選舉只係假希望，根本無阻港共推惡法

pish

Pushhhhh

推一推 依家好多人以為只要民主派黎緊大獲全勝香港就安全乜事都冇 所以要令佢地明白廢除功能組別既重要性

Exactly 果個係假希望黎

推到淋病壽終正寢

推

不要說智慧燈柱，試著說監控燈柱

中共最叻就係將維穩包裝到好撚美好咁扼9廢老

香港人唔係中國人

咪on9 未俾人dq過？

認同

Push

推啊

推！！！

古代人都覺得上太空冇可能

仲講真普選
只要一日唔脫離中共嘅控制
香港一日都唔會有民主

我唔係想講冇可能

係大家唔好以為真普選會易過港獨

而真普選唔係所有問題嘅解決方法

啱

中共邊會appoint一個反共嘅人做香港特首

醒下啦大家，唔好再自己呃自己啦

Unwritten Laws of the Democratic World
民主世界不成文規則：
1. 自衛無罪。
2. 交流無罪。
3. 團結無罪。
4. 等值索償無罪。
5. 等力還擊無罪。
6. 等式鬥爭無罪。
7. 漠視逆民之法無罪。
8. 阻止逆民之舉無罪。
9. 瓦解逆民之權無罪。

pISH

就算真係要推港獨都要有民意基礎。
首先要遊行爭取真普選，而冇錯港共一定會無視，但之後民怨先可以累積。
如果一黎就打響旗號遊行話脫離中共，我驚冇左好多中年人嘅支持，遊行人數會好少。

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

PUSHHHHH

我認同，做一定冇可能依一刻推港獨

但大家要心底要明白真普選唔太可能，亦都唔係最後出路，我就係覺得有太多人自己呃緊自己

就算俄羅斯要食克里米亞
都話佢地係公投 入俄羅斯
有D事明就得唔駛出晒面

PUSSSHHH

PUSHH

真，唔想次次見一條打一條
大家都知最後我哋最想要嘅係咩但唔講

見一條打一條就永遠被動，仲要未必條條反到

Pushhh

其實我地蠢咗收貨=冇未來
今次係難得有個momentum，下次又等4年？
再者黑警未解決、制度未解決、人又死咗又俾人拉咗
可以講，政府嘅力量只會越嚟越大，自由越嚟越少，就算唔推送中，佢推其他嘢一樣冇改變，話推就推
今次放棄=殺死香港嘅共犯

係 一定要食住個勢
It’s now or never

歡迎入內討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

同意徹底解決核心問題嘅方法係立即重啟政改，爭取真普選！

我冇野講

其實係要2020之前

推
五大訴求繼續爭取 亦都要諗辦法爭取雙普選呢個大topic

同意隔離post有巴打講 反送中同真普選中間仲缺好多環先連到

PUSSHHHH

雙普選係出路
好難次次有大小問題都做社運去表達
問題都係要有一個香港人信服既政府去做
最簡單的確係雙普選
到時淨係講200+1既人會出來投票都夠贏

我驚再唔借個勢去爭取 之後又會攤到凍曬翻返去以前咁

不論政府撤回與否 其誠信已經破產

絕不接受任何妥協

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

革命啦屌你老母

有無人覺得太多訴求?

無錯

即使抗爭成功*

自膠

七年
兩年後仲有人反政府先講

出年就即時取消功能組別先啦dllm

所以要keep住個勢

我無野講

推！

真普選就算鳩數啦，2047都歸中國管啦，不如放返d人，撤回條例，揾多幾年享受埋佢就移民算啦

放棄左就幾年內比中共用社會信譽評級清算

再推, 唔應該得咁少迴響

我冇嘢講

咁就要堅持落去

支持

同意，一定要爭取真普選

普選都無用的話，做甚麽好？

【無大台攻略】歡迎來玩民主世界遊戲！

急填 無時間
最好自己寫去 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

真我地要focus 多啲係雙普選到
無普選換邊個做特首都一樣
有真正嘅雙普選
香港先至有希望

大家要focus 返

重啟政改 831框架外先係出路
港獨太遠 需要太多天時人和

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

冇撚有錯

咁唔係要投票 而係改變整個遊戲規則 廢除功能組別，真真正正雙普選

假如真普選實現，到2047死期，一樣要俾中共繼續壓揸

只有香港獨立才有機會擺脫呢個命運，btw好長遠

7年太耐喇 要加速到2020就已經要有

7年咩都會輸晒

經過雨傘，大部份人都認定迫唔到中央比真普選，而家同雨傘一樣唔係全民運動，只係全民支持學生運動，當學生內訌或退場後，成件事就收皮

傘後好長段時間都係講緊唔獨立就唔會有真民主，但如果支旗係港獨，好大機會和理非，中華膠唔會落場，學生明志＞保護學生＞全世界被dup柒＞因警暴民意逆轉＞政府拖＞人開始少剩低既人迫住升級＞差佬揸正牌dup柒埋剩低既人＞大搜捕…點先走得出個輪迴

我要投訴你

我要真普選

推
短期內取消功能組別
七年內實行雙普選！

雙普選真係唯一出路
廢除功能組別，特首普選
起碼仲可以挽救成個制度

PUSH

推真普選

推 撤回左都要出黎啊

五大訴求 缺一不可